有冇人好多年冇發過燒？

我本身溫度比其他人高少少 好似係
多數36.9-37.3 耳探
但就算病都唔會發燒 好似好多年未發過燒 好奇怪
有冇人都係咁

睇睇醫生好 好多長期病都會發低燒 但係唔係好覺

最多都係感冒 仲要藥都唔食 過兩日就冇事

幾歲？

細個試過睇醫生前燒得好勁 好唔舒服 一去到診所就咩事都冇 返屋企就又燒過

有 我都係 好少大病 最多係喉嚨痛 但唔食藥 戒下口 幾日就會好返

最近一次燒好似係低燒黎 但好快無嘢

啋過你把口

但又未到低燒喎

咁黑心㗎你
我想討論下有咩原因好似身體唔識發燒咁啫

應該成十年冇發過燒
不過我體溫正常